曼聯 對 水晶宮

人？

你又走甩左，差啲輸

我無波踢

抵啦，多嘴

我都無講野 見到自己張相like下姐

你睇下馬迪先啦

得1頁

開黎把撚咩

中下游開即討算唔算浪費網絡資源